攬炒巴同學界入一入黎 請將集會名稱 英美港盟 改做國際同盟

一則

英美港盟將盟友局限在英美兩國，國際同盟更加開放，加拿大日本澳洲都德國法國都係可以爭取既盟友之列

二則

中國同政府一直念念有詞外國勢力，但從來都係咀炮好難指明邊個國家，甚至要fake news作新聞，如果集會指明英美，黨媒又可以直接指係英美乜乜乜，
改用番國際兩字，等黨媒繼續去打稻草人